丁丁插底版 求砌女list 體檢

小弟想砌返條女 預算$7k左右
預期玩到芒hunt gta 咁。中畫質已經可以 唔洗開到高畫質

Cpu: Amd Ryzen 5 2600x
Mb: msi b350 m gaming pro
顯卡：GTX 1060
Ram: G.skill F4-3000c16s- 8GISB DRR4 8Gb x2
HDD: Toshiba MD04ACA400 (4Tb)
SSD: Samsumg 970 Evo 250GB M.2

已有mon

顯卡方面 3gb 夠唔夠用 洗唔洗轉上去6Gb

Ram 果到一條8gb 夠唔夠行得順 定買兩條做duel channel 好用啲

火牛 550w 足夠？ 底版放唔放得落細機箱
洗唔洗加風扇
同埋洗唔洗加網絡卡
新手上路 咩都唔識 請多包涵

以下小小心意

顯卡

小弟咩都唔識

Gtx 1060 太廢？

自腸

係display card.
3gb 夠唔夠用？

表示小小謝意
唔好屌得咁大力

6gb

CPU識唔識超頻?RAM識唔識超?想唔想學?純玩GAME?
想就繼續,三樣關於超頻既都唔想就直接INTEL

RAM盡量換,GSKILL牌係靚,但點都好用都用TRIDENT Z,本身T字比較好超,反應都夠快,再唔係貴多少少用專門RAM:G.Skill DDR4 Flare X Series 3200MHz 2x8GB F4-3200C14D-16GFX (Special for AMD DDR4) CL值都夠快夠爽,好過你隊條爛鬼野
另外話就話ZEN2叫做相容好D
但17年個陣呢隻AEGIS CODE既RAM已經畀人屌到臭
雖然無人肯定條RAM係一手定二手但個期大把案例講到條RAM好廢,你知七日觀賞期包換或加$換,到時你貪平少少執到條垃圾盞搞到自己
(＊當年呢隻RAM癲撚到畀人炒起,幾乎賣到兩條1980咁撚嘔心)

底板如果要超
盡量ASUS

火牛唔知你咩牌,但可以講大W數有保證
砌到7K仲貪平個少少買到件重開機牛盞搞自己
何況玩得RYZEN 唔超姐係又玩9自己,超得又要預佢2-3年電壓慢慢虧虧地,650內夠啦,最好金牌

最後,唔知你CASE咩型號,無法解答
都係睇返ATX MATX 呢D代號
你塊板有M,MA 都可以用落ATX箱,相反你買隻MA箱,買塊ATX板咪隊唔落MA箱度

多謝ching 有心打咁長既文回返我

本身我想砌部機for長用既
超頻就可能用落一段時間 就會學下玩下
想轉會用amd 因為聽落個性價比高過intel

Ram 有冇其他好推介(最少8Gb) 打算用住一條頂下先 有需要再upgrade

底版因爲好少會轉 可以買好啲
ASus TUF B350m-Plus gaming $800-880 or
ASus prime B350m-k $ 630-680

火牛會用返650w

推

上年Q1 好多人仲講緊amd買未來
呢加唔敢講家啦...因為呢,超得頻你預1年就開始縮肛,2年之後開始燒你火牛
我唔係指佢唔長得玩,只係你火牛能夠上靚野盡量上
好話唔好聽,我可以講intel仆街在膠水u用得三年就變廢,兩間野查實一擔擔

至於ram 你一次過出好過
amd食高頻ram之餘,你係好難搵到一條3000幾mhz既單條,有你都唔好買,唔慌好野

做好散熱 定期換paste
點解粒U會愈嚟愈廢？

縮缸其一
Amd 最正咪煬焊，焊死埋，入面老化你搞唔到其二

一代花fit野真係話多唔多話少唔少

至於Intel 個膠水
睇d 癲佬狂屌都係執著粒野入面3年就變質，高級d咪覺得自己俾錢買點解俾粒咁既餡

老老豆豆
各花入各眼啦

兩家大戰
根本笑話黎